/* 
  Localizable.strings
  Chatalyze

  Created by Abhishek Dhiman on 14/05/21.
  Copyright © 2021 Mansa Infotech. All rights reserved.
*/



//Loader

"Loading..." = "로딩중...";

//WelcomeScreen

"Sign in to Chatalyze" = "chatalyze에 로그인 해주세요";
"Or sign in with email" = "이메일로 로그인";
"Sign in" = "로그인";
"Forgot password?" = "비밀번호를 잃어버리셨나요?";
"Email" = "이메일";
"Password" = "비밀번호";
"Sign up" = "아이디 만들기";


// USER TICKET

"Upcoming" = "앞으로의 이벤트";
"Claim" = "구매하기";
"Past" = "지나간 이벤트";
"Test my system" = "시스템 검사하기";
"TEST MY SYSTEM" = "시스템 검사하기";
"TEST MY IPAD" = "TEST MY IPAD";
"No Chat Tickets" = "No Chat Tickets";
"to_book_chat" = "To book a chat with someone, visit their special booking page (likely accessible through their social channels). This app doesn't offer the ability to browse or search for chat \(hosts)";
"HOW IT WORKS" = "사용하는법";
"My Tickets" = "내 티켓";



// My Sessions

"New event" = "새로운 이벤트";
"Events" = "이벤트";
"Payout details" = "결제 정보";
"Settings" = "설정";
"Refer friends and earn" = "친구를 추천하고 적립받으세요";
"PROFILE LINK" = "PROFILE LINK";
"Enter" = "Enter";
"Edit" = "Edit";
"Add to calendar" = "캘린더에 이벤트 추가하기";
"Copy" = "Copy";
"No upcoming sessions." = "앞으로 진행 예정중인 세션이 없습니다";
"My Sessions" = "My Sessions";
"CANCEL SESSION" = "세션 취소하기";
"of" = "of";
"booked" = "예약됨";

// Payments

"Payment history" = "결제 내역";
"Save" = "저장하기";


//Contact Us

"Send us a message and we'll get back to you ASAP." = "저희에게 연락주시면 최대한 빠른 시일내에 답변을 드리겠습니다.";
"SEND" = "보내기";
"Contact Us" = "연락해주세요";

// Settings
"General information" = "기본 정보";
"Name" = "이름";
"Description" = "소개";
"SAVE" = "저장하기";
"Notifications" = "알림";
"Text Reminders" = "문자 알림 받기";
"Receive text reminders 15 minutes before my chats" = "대화 시작 15분전에 알림 받기";
"Booking notifications" = "예약 알림";
"Receive emails when chats are booked" = "미팅이 예약되면 이메일로 받기";
"Profile Picture" = "프로필 사진";
"UPLOAD" = "업로드하기";
"Change Password" = "비밀번호 바꾸기";
"Old password" = "예전 비밀번호";
"New password" = "새 비밀번호";
"Version" = "버전";
"WARNING: If you disable your account, you won’t be able to sign back in." = "경고: 계정을 삭제할 경우 다시 로그인을 할 수 없습니다.";
"DISABLE MY ACCOUNT" = "계정 삭제하기";
"Reset Password" = "비밀번호 변경하기";
"Disable Account" = "계정 삭제하기";
"Phone number" = "휴대전화 번호";
"CHANGE" = "바꾸기";
"REMOVE" = "삭제하기";

//Side Menu
"My sessions" = "My sessions";
"Get in touch" = "문의하기";
"Memories" = "추억";
"Change Language" = "Change Language";
"Sign Out" = "로그아웃";

//My Tickets

"HOSTED BY:" = "주최자:";
"DATE:" = "날짜:";
"CHAT TIME:" = "CHAT TIME:";
"Make sure to join your chat a few mins early!" = "지정된 시간 전에 미리 대화에 참여해주세요!";
"Claim your ticket to meet Host :" = "호스트 의 팬미팅 티켓을 구매하세요 :";
"Upon claiming your ticket, you will receive a specific time between" = "티켓을 구매하는 동안 개별 팬미팅 시간";
"for your meet and greet." = "여러분의 팬미팅을 위해.";
"CLAIM TICKET" = "티켓 구매하기";
"Your check-in time is from " = "체크인 시간은 ";
"Please note that failure to check in on time may result in loss of your spot." = "입니다. 제시간에 체크인을 못 할 경우 참석 기회를 잃을 수 있습니다.";
" and" = " 그리고";
" Upon check in, you will receive a specific time between " = " 체크인이 진행되는 중에 개별 팬미팅 시간 ";
" for your meet and greet. \n\n To check in, visit this page during your check-in time and follow the prompt that will become visible only during this time." = "여러분의 팬미팅을 위해. /n/n 까지 체크인을 완료해주세요. 이 페이지를 방문해 여러분의 체크인 시간을 확인후 그 시간동안만 뜨는 화면창의 설명대로 따라주세요.";

// System test
"Part I - System Check" = "파트 1 - 시스템 검사";
"PART II - Devices" = "파트 2 - 기기";
"Does the sound meter move when you speak?" = "말씀하실 때 사운드바가 움직이나요?";
"Do you see yourself in the video?" = "녹화 화면에 본인이 보이시나요?";
"Do you hear sound when you click the Play button?" = "플레이 버튼을 눌렀을 때 소리가 들리나요?";
"If the answer to these questions is " = "해당 질문들에 대한 답이 모두 ";
"Yes" = "Yes";
"your phone passes the test. If not, please check our " = "사용하시는 기기가 테스트를 통과했습니다. 만약 통과에 실패하셨다면 저희를 확인해주세요";
"Help Center" = "도움말 센터";
" or " = "혹은";
"contact us" = "연락해주세요";
" for support." = " 지원센터.";
"Play" = "플레이하기";
"Done" = "끝났습니다";
"Checking your system. This will just take a moment." = "시스템을 검사합니다. 시간이 조금 걸릴 수 있습니다.";
"Success" = "완료";
"Close" = "끝내기";

// EARLY EVENT START

"STARTING SOON" = "곧 시작합니다";
"MINUTES" = "분";
"SECONDS" = "초";
"Enter now and wait" = "지금 입장하신 후 기다려주세요";
"Chat Screenshots" = "대화 스크린샷";

// END SESSION EARLY

"Nice work - you made it through the queue! More chat slots are available. Would you like to:" = "잘하셨어요 - 대기행렬을 뚫어내셨네요! 더 많은 이벤트 선택이 가능합니다. :하시겠습니까?";
"OR" = "혹은";

// Refer Friends
"Refer Friends" = "Refer Friends";
"Invite friends and get 5% of their earnings for a year. " = "Invite friends and get 5% of their earnings for a year. ";
"Share your link" = "Share your link";
"Read terms and conditions" = "Read terms and conditions";

// HOST CALL ROOM
"Get ready to chat!" = "곧 시작합니다. 준비해주세요";
"Poor network connection" = "인터넷 연결 상태가 좋지 않습니다";
"  ● Recording  " = "  ● 녹화중입니다  ";
"Chat Extended Successfully" = "대화시간을 성공적으로 연장하였습니다";
"Session starts in:" = "미팅 시작까지:";
"Session ends in:" = "미팅 종료시까지:";
"Chat starts in:" = "미팅 시작까지:";
"Are you sure you want to end your session?" = "Are you sure you want to end your session?";
"End session early" = "미팅 일찍 끝내기";
"Keep registration open" = "등록을 열어놓기 & 기다리기";
"KEEP REGISTRATION OPEN & WAIT" = "등록을 열어놓기 & 기다리기";
"CLOSE REGISTRATION AND END SESSION" = "등록 끝내기 & 이벤트 종료하기";
"Just waiting for the host to join. Don't go anywhere!" = "호스트가 참가할 때까지 창을 끄지말고 기다려주세요.";
"Join Now" = "지금 바로 대화에 참여하세요";
"JOIN NOW" = "지금 바로 대화에 참여하세요";

// Video call Controller
"Waiting for chats to get booked..." = "예약이 남아있습니다. 기다려주세요...";
"Session has not started." = "세션이 아직 시작하지 않았습니다.";
"Unable to connect to video server. Trying to reconnect..." = "동영상 서버에 접속할 수 없습니다. 다시 시도해주세요...";
"Host" = "호스트";
"Participant" = "참석자";
" hasn't joined the session." = " 아직 미팅에 도착하지 않았습니다.";
"We apologize. It looks like the host is unavailable today. You will receive a refund for your purchase. If you have any questions or concerns. Please " = "죄송하지만 호스트가 참석이 불가능 한 듯 합니다. 결제하신 건은 환불해 드릴 예정입니다";
"contact us." = " 문의사항은 언제든 연락주세요.";
"Photo Booth" = "사진촬영부스";

// DashBoard
"Dashboard" = "창";
"Test my phone" = "Test my phone";

//WelCome Screen
"Create your free account" = "무료로 아이디 만들기";
"Are you a creator or fan?" = "미팅 호스트를 하거나 미팅에 참석하고 싶으신가요?";
"Creator" = "호스트";
"Fan" = "참석자";


// Sign up
"Or sign up with email" = "이메일로 가입하기";
"By signing up, you agree to our Terms of Service " = "가입하실 경우 저희의 약관 동의하신 것으로 간주됩니다.";
"and Privacy Policy. " = "및 개인정보 ";
"Sign up" = "아이디 만들기";
"Fan sign up" = "참석자 아이디 만들기";
"Creator sign up" = "호스트 아이디 만들기";
"Firstname is required" = "Firstname is required";
"Firstname looks incorrect !" = "Firstname looks incorrect !";
"Password is required" = "비밀번호가 필요합니다";
"Email looks incorrect !" = "이메일을 정확히 입력해주세요 !";
"Email is required" = "이메일이 필요합니다";
"Full Name" = "Full Name";
"Email and password combination is incorrect" = "이메일 혹은 비밀번호를 잘못 입력하셨습니다";

//Other

"Password reset link sent. Please check your email " = "비밀번호 변경을 위한 링크를 보냈습니다. 이메일을 확인해주세요 ";
"Welcome to Chatalyze!" = "Welcome to Chatalyze!";
"Here’s to the wonderful chats, smiles, and memories you’re going to start creating with members of your online community!" = "Here’s to the wonderful chats, smiles, and memories you’re going to start creating with members of your online community!";
"SET UP MY PROFILE →" = "SET UP MY PROFILE →";
"Profile setup" = "Profile setup";
"Add a picture so you’re instantly recognizable on your booking page." = "Add a picture so you’re instantly recognizable on your booking page.";
"Short Description" = "Short Description";
"Add something about yourself and some topics people can chat with you about." = "Add something about yourself and some topics people can chat with you about.";
"Next" = "Next";
"Skip this step" = "Skip this step";
"Payment setup" = "Payment setup";
"Have an account? Sign in" = "아이디가 있으신가요? 로그인하기";
"Error occurred!" = "Error occurred!";
"Retry" = "다시 하기";
"Click here to continue" = "이 곳을 눌러 계속 진행하기";
"CAMERA TEST" = "카메라 테스트";
"App version outdated" = "본 앱 버전을 더이상 지원하지 않습니다";
"Slow internet connection" = "인터넷 연결상태가 느림";
"No internet connection" = "인터넷이 연결되지않음";
"Payment dashboard" = "결제창";
"Link your PayPal account to Chatalyze so you can receive payouts." = "Link your PayPal account to Chatalyze so you can receive payouts.";
"More details" = "More details";
"Pending payout" = "보류중인 총 지불 금액";
"Ticket sales" = "Ticket sales";
"Tips" = "팁";
"PayPal account" = "페이팔 계정이";
"Payments" = "결제방식";
"Title" = "제목";
"Date" = "날짜";
"Start Time" = "Start Time";
"Session Length" = "Session Length";
"1:1 Chat Length" = "1:1 Chat Length";
"Booking style" = "Booking style";
"Standard" = "Standard";
"Standard: Guarantee efficiency by only allowing participants to book the next available time slot." = "Standard: Guarantee efficiency by only allowing participants to book the next available time slot.";
"Flex: Give participants flexibility by allowing them to select any available time slot to book" = "Flex: Give participants flexibility by allowing them to select any available time slot to book";
"Breaks" = "Breaks";
"Ticket Price" = "Ticket Price";
"People will have the option to give you a tip after their chats." = "People will have the option to give you a tip after their chats.";
"Screenshots" = "Screenshots";
"A screenshot will automatically capture for each person you chat with" = "A screenshot will automatically capture for each person you chat with";
"Autograph" = "Autograph";
"You will able to sign autographs for each person you chat with." = "You will able to sign autographs for each person you chat with.";
"Schedule session!" = "Schedule session!";
"Invite friends, get paid" = "Invite friends, get paid";
"When a friend signs up with your link, you’ll receive an amount equal to 5% of their Chatalyze earnings for a year." = "When a friend signs up with your link, you’ll receive an amount equal to 5% of their Chatalyze earnings for a year.";

//Alerts

"Update App" = "앱 업데이트하기";
"Continue to Session" = "세션에 참가하기 위해 계속 진행하기";
"Cancel" = "취소하기";
"Please provide the access to save the photos in the Gallery." = "사진첩에 사진을 저장하기위해 사진 연결을 허용해주세요.";
"Your memory has been saved to your photos." = "사진첩으로 추억이 저장되었습니다.";
"Event successfully added to calendar" = "Event successfully added to calendar";
"Please provide the permission to access the calender." = "Please provide the permission to access the calender.";
"We detect you are on a virtual private network (VPN), which puts you at high risk of having connectivity issues on Chatalyze. Please disconnect from your VPN before participating in any chats." = "We detect you are on a virtual private network (VPN), which puts you at high risk of having connectivity issues on Chatalyze. Please disconnect from your VPN before participating in any chats.";
"Your iOS version is out of date. This might cause chat connectivity issues. If possible, please upgrade to iOS 13 or higher. If you choose not to upgrade and have trouble connecting to a chat, try hanging up and re-joining." = "본 iOS 버전을 더 이상 지원하지 않습니다. 연결에 문제가 발생할 수 있으니 가능하다면 iOS 13 버전 혹은 그 이상으로 업데이트 해주시기 바랍니다. 업데이트를 원하지 않으신 상태에서 연결에 문제가 발생할 경우 접속을 종료한 후 재접속 해주시기 바랍니다.";
"Warning" = "경고";
"Please provide Camera & Microphone access to be able to continue to session." = "참여를 위해 카메라와 마이크 연결을 허용해주세요.";
"You have successfully claimed the ticket!" = "성공적으로 티켓팅을 완료하셨습니다!";
"Only users can book for the session!" = "Only users can book for the session!";
"Message field cannot be blank" = "Message field cannot be blank";
"Thank you for your message. We'll get back to you shortly!" = "Thank you for your message. We'll get back to you shortly!";
"Enter Message" = "Enter Message";
"Name field can't be left empty." = "Name field can't be left empty.";
"Update" = "Update";
"Text copied to clipboard." = "Text copied to clipboard.";
"Paypal account saved successfully." = "Paypal account saved successfully.";
"Delete Image" = "이미지 삭제하기";
"Are you sure you want to delete this image?" = "Are you sure you want to delete this image?";
"No" = "No";
"Your app version is outdated, To avoid potential issues, please update to the latest version" = "애플리케이션에서 본 버전을 더 이상 지원하지 않습니다. 문제가 발생하지 않도록 최신버전으로 업데이트해주세요";
"You internet connection seem to be slow. Please update your internet and then try testing again." = "인터넷 연결 속도가 느립니다. 인터넷 연결속도를 향상시키신 후 다시 테스트를 진행해주세요.";
"You internet connection seem to be average. You can update your internet or continue for the system test" = "인터넷 연결 속도가 보통 정도입니다. 인터넷 연결속도를 향상시키시거나 혹은 테스트를 계속 진행해주세요";
"You seem to be offline. Please connect to the internet and then try testing again." = "인터넷 연결이 끊겼습니다. 인터넷에 다시 연결 후 검사를 다시 시작해주세요.";
"Oops some unexpected error in the camera!!" = "Oops some unexpected error in the camera!!";
"Oops some unexpected error during streaming!!" = "Oops some unexpected error during streaming!!";
"Please provide camera access to chatalyze from the settings" = "chatalyze가 카메라를 사용할 수 있도록 설정에서 허용해주세요";
"Please provide microphone access to chatalyze from the settings" = "chatalyze가 마이크를 사용할 수 있도록 설정에서 허용해주세요";
"Ok" = "Ok";
"Session info edited successfully" = "Session info edited successfully";
"Error occurred"= "Error occurred";
"Invitation sent successfully." = "Invitation sent successfully.";
"Profile updated" = "프로필 업데이트 완료";
"Are you sure you want to deactivate your account?" = "계정을 정지시키시겠습니까?";
"Are you sure to remove profile picture?" = "프로필 사진을 제거하시겠습니까?";
"Profile picture changed successfully." = "프로필 사진이 성공적으로 변경되었습니다.";
"Session details edited successfully." = "Session details edited successfully.";
"Title field can't be left empty !" = "Title field can't be left empty !";
"Date is required." = "Date is required.";
"Time is required." = "Time is required.";
"Please select the future time" = "Please select the future time";
"Session duration is required." = "Session duration is required.";
"Price is required." = "Price is required.";
"Minimum price is $1.00" = "Minimum price is $1.00";
"Price can't be more than 9999." = "Price can't be more than 9999.";
"Login Cancelled !" = "Login Cancelled !";
"Firstname field can't be left empty !" = "Firstname field can't be left empty !";
"Firstname looks incorrect !" = "Firstname looks incorrect !";
"Occasion field can't be left empty !" = "Occasion field can't be left empty !";
"Note field can't be left empty !" = "Note field can't be left empty !";
"Card field can't be left empty !" = "Card field can't be left empty !";
"Expiry date field can't be left empty !" = "Expiry date field can't be left empty !";
"CVC field can't be left empty !" = "CVC field can't be left empty !";
"Old password field can't be left empty !" = "Old password field can't be left empty !";
"Password field should contain an uppercase letter , a numeric and a lowercase letter !" = "Password field should contain an uppercase letter , a numeric and a lowercase letter !";
"Confirm password field can't be left empty !" = "Confirm password field can't be left empty !";
"Password does not match to new password!" = "Password does not match to new password!";
"Name field can't be left empty !" = "Name field can't be left empty !";
"Name looks incorrect !" = "Name looks incorrect !";
"CountryCode field can't be left empty !" = "CountryCode field can't be left empty !";
"Mobile number looks incorrect !" = "Mobile number looks incorrect !";
"Please provide the mobile number!!" = "Please provide the mobile number!!";
"Please fill mobile number" = "Please fill mobile number";
"Mobile number field can't be left empty !" = "Mobile number field can't be left empty !";
"Card number looks incorrect !" = "Card number looks incorrect !";
"Expiry field can't be left empty !" = "Expiry field can't be left empty !";
"CVC field can't be left empty !" = "CVC field can't be left empty !";
"CVC looks incorrect !" = "CVC looks incorrect !";
"Category is required." = "Category is required.";
"Title is required." = "Title is required.";
"Booking style is required." = "Booking style is required.";
"Session length must be greater or equal to the chat length." = "Session length must be greater or equal to the chat length.";
"Session length is required." = "Session length is required.";
"1:1 chat length is required." = "1:1 chat length is required.";
"Please set your ticket price." = "Please set your ticket price.";
"Chat Delayed" = "대화 지연중";
"Please join at least 5 minutes early." = "적어도 5분은 일찍 접속해주세요.";
"You have a new memory" = "새로운 추억이 생겼습니다";
"Share" = "Share";
